嘩屌你老母，而家返大陸色情髮廊洗個邪頭都可以支付寶俾錢

你out 唔out 我係街市無人收現金